有冇人可以講下婚禮攝影點入行？

有朋友撈到風生水起，想話介紹同帶我入行，但我從來冇學過任何攝影技巧，佢話由助手學起，做幾年咁，想請問做呢行嘅巴打可否分享下？

肯比人玩幾年咪試下

Ex做呢行
佢老豆係行家，
ex讀完書就入行（有玩開相機）
有自己公司，搵幾錢就唔知了

點為之玩，巴打可否比啲例子？

聽落都有兩個錢搵到

請唔請攝影師？利申有經驗

你唔好掂

搵埋唔夠你交租

識人影到屎咁都搵到食，
勁到呃埋自己覺得自己影得好好

有FD叫幫手,FD搭FD?

@石丸

有無人要兼職攝？搵我！

我幫朋友影姐，你葡萄咪自己inbox
唔好無啦啦直接inbox人嚇親人就得

咪先我實會開幾十個post狙擊你

我想要兼職
點搵你??

都係由助手做起架啦

個大既好搵, 個助手唔好搵呀

想入行做助手，有無介紹

有冇tg 傾 tg:gasp666